「有片」新鮮出爐護士又崩潰！入黎睇，食花生！

#抗疫資訊
北京三名醫生感染新型肺炎
據北京市衛健委：一、王某某，男，1月8日赴武漢出差，16日返京，當日出現發熱和呼吸道症狀，20日在本市醫療機構就診，21日確診為新型冠狀病毒感染的肺炎病例；
二、魯某某，男，1月10日赴武漢出差，11日返京，14日出現發熱症狀，20日在本市醫療機構就診，21日確診為新型冠狀病毒感染的肺炎病例；
三、閻某，男，1月3日至10日曾到大連、吉林白山、長春等地旅行，14日參加會議時與上述病例魯某某座位相鄰，18日出現發熱症狀，20日在本市醫療機構就診，25日確診為新型冠狀病毒感染的肺炎病例。目前三名醫生均在定點醫院接受隔離治療，病情平穩，密切接觸者都已納入隔離醫學觀察，未報告異常情況。

支持醫護人員任何行動，香港政府罔顧醫護人員安全

人工包左架喎

到時香港醫護真係唔好怨
聽到一句埋怨即刻一巴車埋去
大聲屌落去 條路自己揀

醫護唔罷工抵撚死 無人可憐架你地

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

你留返同垃圾高官講啦
屌你老母

師兄想騎D輪呢個仲有後續
一家三口中晒 老豆死埋

喊緊果個確定係護士？
----------------------
香港獨立 唯一出路

大愛就要天天都得上班等死

佢話無逃避喎
而且工作一天沒休息 累死了

第三個，開個會坐隔離位都中

五毛睇到d 新聞有咩感想？
收中共錢個真實諗法係咩
人少少講我聽啦

咁每份工作都有佢嘅使命啦
係咪所有人都唔洗罷 乖乖地做隻港豬

生於亂世 有種責任

感謝開POST提供心靈雞湯

笑住睇 現在是等死 唔知幾時到香港班醫護